903晴朗 潘小濤咩事走？

節目好似無咩交待同走得咁突然

8月初走

知唔知咩事

拜拜！